Subject: Contato {SITENAME}

O seguinte email foi enviado a você por um administrador do "{SITENAME}". 

Se esta mensagem for um SPAM, contiver teor abusivo ou conteúdo ofensivo a você, por favor, entre em contato com o webmaster do fórum pelo seguinte endereço:

{CONTACT_EMAIL}

Inclua este email completo (particularmente os cabeçalhos).

A mensagem enviada a você é a seguinte:
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

{MESSAGE}


{EMAIL_SIG}
